之前笑airpod柒既人去晒邊？

而家周街個個都用，戴airpod既人感覺係高人一等。
反而開始覺得有線耳機好有柒味

之前仲個個起到笑人戴AirPod, 而家冇人敢出聲了

利申：冇airpod

多人用就唔係柒?
利申 用緊65t

用緊都覺得柒

之前人地係笑佢冇線ma 但慢慢開始冇線耳線先係主流

唔會 真心型 有帶領潮流既感覺

如果，唔係用緊iPhone都唔會揀佢

之前笑airpod既人敢唔敢出句聲

永遠都有人覺得有啲野
有就唔柒 無就柒
利申真係唔係話緊嬲豬

Disagger, 我有錢會買，外型黎講完勝

好唔好用同佢個樣柒唔柒係兩件事黎囉

我冇 都覺唔柒。

單邊ok, 兩邊戴哂有d柒

千幾蚊都無錢買
比人話child登真係無撚有錯

咁你點睇外型同好唔好用。

但以前就淨係見到好多post笑鳩呢2舊野好似剪左線既耳機，個個笑佢個外形。

咁都得？用錢黎衝量？

7

而家都覺得柒
單動圈、無隔音賣千幾 樣又衰
但覺得柒就要日日提？ 心裡笑緊你咋傻仔

先唔講佢好唔好用，聲呀隔音一定差d, 但外型就一定唔係之前果d人講到咁柒。

事實上愈來愈多人用。

柒啊...但係如果係耳塞型有耳膠 我會買
e家既款不了
利申：用緊iPhoneX

唔係...但聽一個airpod都話無錢買既人講野 好似無咩說服力

建議你去番暑期工買左先上黎開po

姐係你都覺佢冇線係靚既，係差起冇耳膠入耳姐。

呢點我同意，佢一定有要改良既地方，但一定唔係之前成班傻仔咁一味淨係識笑apple

唔明咩邏輯？我根據身邊既人，周圍去觀察，睇到用airpod既人開始廣泛。咁點解要我買左先可評論？

佢邊撚到靚呀

負評既人咪繼續撐

你真心咩

留番啲心機讀書啦

你一直都淨係識話我冇買資格評論喎 完全冇任何論點反駁 似係你要讀好中文先啦。

都仲係柒到爆
iPhoneX個M字額都喺

唔係話你無資格 只係我睇完你講個句 如果有錢我一定買
突然覺得一直既討論都無價值

你隨便串我會當你小朋友咁讓你 放心

考試高分啲 你爸爸媽媽會買比你架 比心機呀

多人用=多人柒

等到啲藍牙線有LDAC或者aptx hd時先再將耳機換線用藍牙

漏音垃圾

其實幾柒，不過用iphone無計

之前有人喺fb打感情牌賣咗好多假airpod
$4xx 仲同正版差唔多樣

我記得當時fb勁多人問呢問路
好多人都話訂咗

樓豬無錢叫屋企人買好啦
呢位清提左你 唔好走去買假野呀

跌出黎要執好撚柒

我成日都凝住啲廢中戴住嗰啲係假嘢嚟

老屎忽mode 當我小朋友就唔好咁上心啦 又要應我喎

多人用唔等於佢唔柒

大把人接受，覺得柒既就唔會用啦 比小小邏輯去諗。你地繼續唔接受現實

咁既我都覺柒 不過係柒起個人度囉

算啦你

請你食雪糕啦最多 哥哥唔岩啦

樓豬睇唔睇得出人哋用嘅係正版airpod定$4xx老翻

事實係因為佢係apple出 同因爲啲人覺得方便炸On9

睇得出原來反我論點既人都係咁低質

So?呢個係另一個問題喎..

Apple有原裝耳機 又有lightning 比你轉3mm, 咁點解要走去加千蚊買呀！？

係呀 唔好嬲我啦 請你食兩杯

見到人地用更加確信冇買係岩

令願比多少少錢用E8
airpod真係太柒

airpod的確係最柒嘅真無線，我真係諗唔到有邊隻柒得過佢

假airpod嘅出現幫咗唔少窮撚
趕得上潮流嘅尖端

羊群心理，追求音質既就唔會揀Airpod

帶緊，仲係覺得好柒

不過多左人陪就無咩所謂

周街都用？

見到堆阿叔用假airpod 扮真野，仲要chock 住咁扮g4型到

你好煩 阻鳩住晒 利申 冇亦唔會用

之前用the dash，但係用落airpod真係放便唔少

我錯囉

戴airpod既人感覺係高人一等

好簡單 正如iphonex咁多人用 但唔代表佢個m字額唔柒喎 airpods又柒又冇隔音 不了

airpod 聽mp3 / stream music就得
如果係CD轉lossless, 不了

依家好多老翻 見啲阿叔都戴住出街

咁覺得柒你都唔會買啦

真係好柒,

利申:用緊apple watch IPX

次次出街見倒都覺得好柒

你都可以用多人用嚟衡量柒唔柒啦
Btw 衝量

無入耳膠，漏聲，不了

我
好撚柒

airpod真係好撚柒
利申：65t

係咪唔識字
因為佢係apple既原裝無線耳機呀

利申Wf 1000x

有黑色都會買既

太易跌，不了

利申買左兩次都係跌左單邊

樓主曲到直

咁係因為無線方便 用就一定唔可以覺佢柒？
正如 大把人覆緊你 就唔可以因為笑鳩你On9

好撚好用

係你耳仔有問題姐

加一 而家連sony自家果兩隻真無線都冇ldac
用住wh1000mx2先

well...

用過呢兩隻 點都型過個電動牙刷頭

用緊iPhone嘅 一用AirPod就番唔到轉頭
揸車一戴其中一邊就即刻用得 無線野最緊要連線夠方便 我用黎傾電話 係街睇下片聽下歌 你唔好同我講要靚聲 要靚聲我坐屋企舒舒服服開喇叭聽唔係仲好咩

真心呀師兄

過關會唔會俾人拉入房

而家都仲笑緊佢柒 一粒咪一粒 硬係要突條撚出黎
佢個設計樣衰之餘 無耳膠（耳塞？）根本好難fit耳型
咁仲點岩做無線耳機？

第一隻咩名堂

用緊都覺得柒 ，不過真係好用

抬Hi-Hi最型

你高因爲規格問題唔用我同意 你話柒我唔同意

有線耳機cut左條線= design

柒咪柒，送既唔用咩

只會屋企用

呢個唔係我來帶出既point 喎。
佢地用假airpod代表佢地認可真airpod既外型

覺得有線耳機柒
玩耳機嗰班真係笑而不語

冇講過airpod 音質好

用緊QC35 見親airpods 只能笑而不語

咁你仲用

所以咪話假airpod真係幫咗唔少窮撚

加錢買其他牌子都唔買佢

傳統既呀叔都覺得型（雖然佢地用假野），但連登仔仲係要撐。

巴打呢d咪以事論事，條友派膠唔洗理佢

唔係討論就走啦

多=好 咁強國夠有13億人啦

其實每個內心都有呢種傾向 係冇人敢認

個樣係衰啲
但真係又輕 唔會甩 啲電唔錯 電盒體積細 又唔多會斷線 連線易同快 諗左陣 係抵買既
啲聲唔錯 要屌係漏音呀 要開大聲個啲

用家問題again
屌你 睇下其他品牌D真無線先講啦
人地D耳膠全部有設計過 戴岩左 點跑點跳都唔會甩
利申 用緊BOSE Soundsport free 戴岩左 點fing都唔會甩

有好多人覺得型
同時都有好多人覺得柒
呢啲嘢好主觀

原來係新產品黎
仲以為條線扯斷左都仲用到

老實講 m額我都唔覺柒 仲覺得愈睇愈有高科技感....不過算啦，班盲反apple又唔岩聽了

ho lun7777

我發覺原來airpods 已經算係比較細隻
第二啲牌子勁大粒

呢點同意呀

我唔會買老翻既又...

同價錢真係Airpods無得輸
利申：B&O E8

M額好撚型wo airpods真係柒左少少
但係有耳膠我都會買既 重新設計下外觀好d
利申：半年iPhone X用家

有直接關係喎...你條女靚既你都會想同佢出街啦

同意呢點

airpod 音質真係衰到爆

成班一路食屎一路話好味, 真係頂你地唔順

咁係你柒姐

柒就係柒
好多人都淨係買佢方便 因為用ip

好用就得，我理能得你班76嘅感受，物品係要嚟用
Airpods非常方便，又無線咗能注

好格硬喎...作為消費你有選擇權喎。

我淨係記得當時蘋果一推出果陣 幾多人插 又話唔會用 又話樣on9

一年後冇人敢出聲..

真心，你戴住唔會有多一點點優越感咩。同埋襯shirt真係好睇。

用還用 柒還柒
分清楚好d

插既人唔得閒插足你一年
用既人更加唔會講

咁你out姐

Agger iphone x好靚

呢隻就型啦

利申用緊呢隻

我係度，airpods真係好柒

雖然airpods唔算靚，但係其他款太似助聽用

你睇下上面幾多人話柒 幾多人負評先講冇人出聲啦 就算全世界都用
都改變唔到佢柒既事實
btw優越感邊到黎 你成世未試過買過千蚊野

幾時肯出AirPods 2

唔係講笑 我前兩日買左
真係幾柒
但方便好用

好好用

千幾蚊就高人一等
叫班連耳筒線都成皮野野既玩家講咩好?

無線耳機係趨勢
但絕對唔係airpod
個設計柒到嘔

聲: 市面上全部好過airpods
樣: 市面上全部好過airpods
隔音: 市面上全部好過airpods
方便: 有邊隻野要瘋狂pair
delay: 全世界行得aac既都有delay
mic: 唯一優點

唔係因為平先多人用咩？

不過近排已經少咗，可能追車跌晒

柒但照用

利申: ifanboy

喂真心,一個有新科技嘅產品出咗唔係愈黎愈多用家，唔通用完扔晒咩
但係多咗人用=外型唔柒係咩邏輯？

覺得幾型

最初一出我都覺得超柒 後尾開始順眼左
其實我諗唔少人已經睇慣左唔覺柒 不過係樓主個題太挑釁

電動牙刷頭

其實好睇過其他好多
用緊

airpods 係柒過其他無線耳機

因為插咗耳機就冇得充電 冇電又想用耳機airport 係為一選擇 有時真係冇得揀

用咩耳筒關你撚事咩

有
我依然覺得柒

咪又係抄人

好撚柒

漏聲漏到咁 我唔好帶個喇叭出街播?

咁有冇airpod咁上下大細既earphone 推介

喺東京見到勁多人用. 真係好多🙈

唔係笑佢冇線呀嘛...？

你個論點fail
多人用同唔柒有咩關係？
歐洲夠多人用華為，都唔代表佢好睇/好用
係因為平咋

是但啦，返工搭車，鬼有人識咩

事實上係方便

你鍾意帶住個電動牙刷喇叭響隻耳到
我都吹你唔漲

不過靚呢就一定冇AirPod份囉
一陣柒味仲好意思死雞撐飯蓋

音色差，隔音功能又差
樓豬可以比啲心機叫爸爸買啦傻仔

有錢唔好岀隻CM？
不過同你講都哂氣
美學同音響世界容納唔到你

多人用唔等如唔柒...仲想高人一等?

去照下鏡先啦

其實點知自己岩唔岩戴
係鋪頭試就咁戴實岩 但想知拎黎跑步會唔會跌

事實airpod 係柒

人柒用咩都柒

人生要幾失敗先可以令樓主係d千幾蚊嘅野上面搵虛榮感

65T 完勝啦

airpod真係柒 狗也不用
利申: 用緊fender A11

airpod 真係好撚型 唔識野

老實講我用緊都覺得似助聽器 但係打開就用得真係好方便

樓主用開對耳抆屎

窮人垃圾基因延續, 導致耳功能較一般人弱, 先天缺憾嚟

樓主<一般人<Perfect Pitch用家

所以樓主覺得Airpod好用, 某程度上反應佢有缺憾

其實油黑佢就會無咁柒
依家成對佛祖耳咁

老老實實
連登仔有冇d唔係入耳式既藍芽耳機推薦？

貴=上等

支那思維

品評音色關perfect pitch咩事
大把producer, sound engineer 都冇perfect pitch啦
你對耳係咪好過佢哋?

係, 有Perfect pitch係音樂發展上的確比較好, 聽到就聽到, 聽唔到就聽唔到
MICHAEL JACKSON
BEETHOVEN
MOZART

ching識邊個平凡耳好過佢哋?

ching玩開咩樂器?

有線耳機唔柒，係平凡
但剪線耳機AirPod 就柒到核爆，再高人一等都改唔到陣柒味
個概念係高人一等，但個柒設計

ching選擇唔答？ 8000大元喎

多人用唔代表唔覺得佢柒

多人用代表多7頭

咁小米應該好型 贏國印度都好多人用

講柒唔柒晒鳩氣
用家唔多唔少想showoff 下個濕鳩耳機千幾蚊
相對地就算無研究開耳機都知有呢舊野
老老實實你用有線耳機, 無研究開既撚知你咩牌子咩撚知幾錢咩
你幾千, 幾萬蚊耳機人地唔識當你用緊幾十蚊耳機咋

証明 ifan 多柒頭, 尤其係經紀最多. 有見及此, 所以有廠商推出義肢比 ifan 用

你答咗我先ear mon quality 同 pp 有咩關係先好嘛
(我應該冇入錯post), 之後我先慢慢笑鳩你樂器都唔識學人講pp

自從有平價 airpods 出現之後
的確喺街見多咗好多

sor 更正 學聲樂都ok

仲有個大問題係.... 佢電量玩唔到一日.... 就算番朝九晚六既人
都用唔到....用三個鐘就要放落個盒到义.....

好柒好用 但隔音差樣柒

用緊

其實唔刻意聯想根本唔會覺得似
apple耳筒甚至所有傳統耳筒不嬲都係依個樣
你駁返條水喉咪有線 拆左咪無線

柒就係柒
幾多人用都好，佢既外觀都係柒

用緊 覺得柒

好大粒耳屎

airpod真心柒
但你擺65t出黎比
兩個一樣咁柒
想表達d乜
唔好答我多與少既答案

用緊，唔覺得柒。

柒嗰個係樓主

呢度呀樓主 好柒呀
一粒野咁係耳仔度都ok
Airpod根本係剪左線既耳機

我覺得幾好睇
利申 用緊

柒野唔使keep住提嘅

今時今日我都仲係覺得佢柒

跑步好易跌

未跌過喎

可能我油耳

仲聽歌
而家全球音樂市場仲有咩好歌聽

好撚柒
完

真係好用
但無可否認真係柒

就算係無線 但個樣真係柒到喊

柒到爆

阿叔又搬埋出黎

呢舊咁既耳機設計簡直違反人類既審美觀，點解有人覺得好睇？就因為係apple產品？
Iphone用家

65t柒得有價值
至少隔音都好啲先

兩隻都各有好壞嫁啦
兩隻都樣柒
65t係隔音好過airpod
但穩定性肯定airpod好過65t
所以利申65t就可以恥笑人我真係笑左

airpod音柒，聽wired headphone對pp人士舒服啲，講緊同價錢產品，明未？普通人

仲話教人夏蟲不可語冰

你用過65t未

最多叫方便 外形真係一般

唔敢試...
耳隆大
戴普通有線既iphone跟機耳機都會行兩行好快跌出黎

唔入耳都夠曬失敗

就算你再問我

我都係覺得7

多人用就唔柒？

柒 所以一路未買
真心想問有無推介
試過好多都好大粒 仲柒